<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">設置嚮導</string>

    <string name="welcome">歡迎</string>
    <string name="continue_text">繼續</string>

    <string name="back">返回</string>
    <string name="agree">同意</string>
    <string name="disagree">不同意</string>

    <string name="setting_finish">完成</string>
    <string name="start_using">開始使用</string>

    <array name="array_finish_item">
        <item>打令手機用戶協議</item>
        <item>系統升級服務</item>
    </array>

    <string name="user_agreement_title">
        條款和聲明
    </string>
    <string name="user_agreement_content">
        使用協定\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009感謝使用打令智能手機，為了讓您體驗更好的互聯網服務，打令智能手機會在必要情况下聯網、定位或讀取個人資訊，包括：\n\n\u0009\u0009\u0009\u00091.用戶中心服務通過讀取簡訊驗證碼來更快捷的完成注册。\n\u0009\u0009\u0009\u00092.雲同步通過同步連絡人、簡訊和通話記錄到雲端來保障資料安全。\n\u0009\u0009\u0009\u00093.線上黃頁服務通過讀取通話記錄和簡訊來完成號碼識別，手機管家通過讀取連絡人、通話記錄和簡訊來實現電話和簡訊的攔截。\n\u0009\u0009\u0009\u00094.推送服務、應用商店、雲帳號、帳號中心、黃頁、網絡位置、系統介面工具、手機管家、天氣、資訊、電量管理、網路管理、號碼雲服務將會在聯網時開啟定位以便提供更準確的服務。\n\u0009\u0009\u0009\u00095.推送服務、雲帳號、雲同步、雲相册、用戶中心、帳號中心、天氣、手機管家、外部應用安裝、視頻、資訊、媒體服務、系統框架服務、蒐索、系統介面工具、系統案頭、網絡位置、黃頁、電量管理需要在聯網狀態下方可正常使用。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009為此，您須自行承擔因打令智能手機服務聯網所產生的流量費、通訊費、信息費及其他由電信運營商收取的費用。如您購買増值服務所產生的增值服務費用，將由增值服務提供者收取，請您與增值服務提供者確認相關費用問題。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009打令智能手機定位服務有可能記錄您的位置資訊，並提供給其他打令智能手機服務或協力廠商應用軟體使用，為此我們特別提醒您在使用協力廠商應用軟體時，請務必注意位置獲取的許可權確定，以保護好您的個人隱私.\n\n隱私權聲明\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009保千里科技及其合作夥伴（下稱“保千里”、“本公司”、“我們”）瞭解到隱私權對客戶的重要性，我們力求明確說明我們是如何收集、使用、披露、傳送及存儲您資訊的。本隱私政策概述了我們的資訊處理做法。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009保千里向來重視對用戶（包括通過各種合法途徑獲得或使用本產品的自然人、法人和其他組織，以下簡稱“用戶”或“您”）隱私權的保護，為了更好的保護您使用本產品的權利及個人資訊，特將產品或服務使用管道、用戶權利與義務、用戶個人資訊及數據的收集、使用、存儲、安全保護、披露資訊管道等予以公開。用戶在使用產品或服務之前，請務必仔細閱讀並全面理解本《隱私聲明》（以下簡稱“本聲明”）的規定與限制。本聲明具有獨立性與完整性，當您選擇使用本產品時，即視為您已經瞭解並完全同意本聲明中的所有條款，並自願承擔使用產品或服務的全部責任與風險。如您不同意本聲明，請終止使用我們的產品或服務。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009我們將收集哪些個人資訊\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009我們有兩種資訊收集管道：\n\n\u0009\u0009\u0009\u00091.您向我們提供的資訊：您在注册保千里科技帳號時，可能需要您向我們提供您的個人資訊，例如：您的姓名、電子郵箱地址、手機號碼、證件號碼等。\n\u0009\u0009\u0009\u00092.我們在您使用我們產品和服務的過程中收集的資訊：可能需要您提供您的通訊位址、銀行帳號等。必要時我們還會收集與產品使用相關的資訊，例如IP地址、Cookie、位置資訊、產品製造商、產品型號、產品唯一識別字和設備數據等資訊。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009我們為什麼要收集個人資訊，主要基於以下兩個原因，我們需要收集您的個人資訊：\n\n\u0009\u0009\u0009\u00091.部分服務必須獲取您的資訊後才能提供。\n\u0009\u0009\u0009\u00092.您的資訊會幫助我們更好地優化產品和服務，更好地滿足您的需求，為您提供更方便的個人定制化服務。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009我們如何收集個人資訊：\n\n\u0009\u0009\u0009\u00091.您直接提供的資訊\n\u0009\u0009\u0009\u0009某些服務會要求您直接向我們提供資訊.例如：我們的許多服務允許用戶創建帳戶或個人資料。在這些服務中，我們可能會要求您提供某些個人資訊，以便設定帳戶或個人資料。例如，當您創建保千里帳號時，可能需要提交某些個人資訊，例如您的姓名、手機號碼、電子郵寄地址和證件號碼。\n\n\u0009\u0009\u0009\u00092.有關服務使用情况的資訊\n\u0009\u0009\u0009\u0009除了您提供的資訊以外，我們還可能通過您設備中的軟件以及其他管道來收集您使用我們的服務的相關資訊。例如，我們可能收集：\n\u0009\u0009\u0009\u0009設備資訊-例如硬體型號、手機號、IMEI號碼和其他唯一設備識別字、MAC地址、IP地址、作業系統版本以及用於訪問服務的設備的設定。\n\u0009\u0009\u0009\u0009日誌資訊-例如使用服務的時間和持續時間、通過服務輸入的蒐索査詢字詞，以及設備上設定的Cookie中所存儲的資訊。\n\u0009\u0009\u0009\u0009位置資訊-例如設備的IP地址的相關資訊，這些資訊可能會在您使用某些服務時傳送給我們。（請注意，我們與協力廠商服務提供者合作，由協力廠商服務提供者代表我們提供語音到文字轉換服務。該提供商可能會收到並存儲某些語音命令。）有關您使用服務的其他資訊，例如所使用的應用程序、訪問的網站以及如何與通過服務提供的內容互動。\n\n\u0009\u0009\u0009\u00093.協力廠商來源資訊\n\u0009\u0009\u0009\u0009我們可能從公開通路來源獲得您的資訊（在法律允許的情况下），並可能將其與收到的或與您有關的其他資訊組合。如果您選擇連接協力廠商網路服務，我們也可能從這些服務獲得您的資訊。\n\n\u0009\u0009\u0009\u00094.我們收集的其他資訊\n\u0009\u0009\u0009\u0009我們也可能通過其他管道收集有關您、您的設備或使用服務情况的其他資訊，這些管道會在收集時向您說明，或者征得您的同意。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009您可以選擇不提供某些類型的資訊（例如，我們在保千里帳號完善個人資料時請求的資訊），但這樣可能會影響您使用某些服務的能力。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009我們如何使用收集到的個人資訊：\n\n\u0009\u0009\u0009\u00091.為您的設備進行服務注册；\n\u0009\u0009\u0009\u00092.提供您請求的服務或功能；\n\u0009\u0009\u0009\u00093.提供定制內容並根據您過去使用我們的服務的活動進行推薦；\n\u0009\u0009\u0009\u00094.廣告，例如提供定制廣告和贊助內容（包括通過我們的廣告服務，您可以在此處詳細瞭解其做法）並向您發送促銷資訊；\n\u0009\u0009\u0009\u00095.評估和分析市場、客戶、產品及服務（包括詢問您對我們的產品和服務的意見，以及執行客戶調查）；\n\u0009\u0009\u0009\u00096.瞭解您使用我們的服務的管道，以便我們改善服務並開發新產品和服務；\n\u0009\u0009\u0009\u00097.為您的設備提供維護服務；\n\u0009\u0009\u0009\u00098.在法律允許的情况下進行免費抽獎、有獎競賽或促銷；\n\u0009\u0009\u0009\u00099.征得您同意的其他用途。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009我們如何存儲並保護個人資訊：\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009保千里採用普遍接受的行業安全標準，採取加密措施保護用戶的個人身份資訊和數據，以保證您的資訊在未經授權的情况下不會被訪問、使用或披露。在科技方面，保千里使用防毒軟體，加密保護、監控系統，增强保千里資料中心的攻擊防護。在制度方面，通過對保千里員工進行安全與隱私保護知識培訓，確保員工瞭解數據保護的重要性。但基於網絡的固有缺陷及運行風險，保千里科技並不能保證您的資訊絕對安全。\n
    </string>

</resources>
