<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">设置向导</string>

    <string name="welcome">欢迎</string>
    <string name="continue_text">继续</string>

    <string name="back">返回</string>
    <string name="agree">同意</string>
    <string name="disagree">不同意</string>

    <string name="setting_finish">完成</string>
    <string name="start_using">开始使用</string>

    <array name="array_finish_item">
        <item>打令手机用户协议</item>
        <item>系统升级服务</item>
    </array>

    <string name="user_agreement_title">
        条款和声明
    </string>
    <string name="user_agreement_content">
        使用协议\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009感谢使用打令智能手机，为了让您体验更好的互联网服务，打令智能手机会在必要情况下联网、定位或读取个人信息，包括：\n\n\u0009\u0009\u0009\u00091.用户中心服务通过读取短信验证码来更快捷的完成注册。\n\u0009\u0009\u0009\u00092.云同步通过同步联系人、短信和通话记录到云端来保障数据安全。\n\u0009\u0009\u0009\u00093.在线黄页服务通过读取通话记录和短信来完成号码识别，手机管家通过读取联系人、通话记录和短信来实现电话和短信的拦截。\n\u0009\u0009\u0009\u00094.推送服务、应用商店、云账号、账号中心、黄页、网络位置、系统界面工具、手机管家、天气、信息、电量管理、网络管理、号码云服务将会在联网时开启定位以便提供更准确的服务。\n\u0009\u0009\u0009\u00095.推送服务、云账号、云同步、云相册、用户中心、账号中心、天气、手机管家、外部应用安装、视频、信息、媒体服务、系统框架服务、搜索、系统界面工具、系统桌面、网络位置、黄页、电量管理需要在联网状态下方可正常使用。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009为此，您须自行承担因打令智能手机服务联网所产生的流量费、通讯费、信息费及其他由电信运营商收取的费用。如您购买増值服务所产生的增值服务费用，将由增值服务提供商收取，请您与增值服务提供商确认相关费用问题。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009打令智能手机定位服务有可能记录您的位置信息，并提供给其他打令智能手机服务或第三方应用软件使用,为此我们特别提醒您在使用第三方应用软件时，请务必注意位置获取的权限确定，以保护好您的个人隐私.\n\n\n隐私声明\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009保千里科技及其合作伙伴（下称\"保千里\"、\"本公司\"、\"我们\")了解到隐私权对客户的重要性，我们力求明确说明我们是如何收集、使用、披露、传送及存储您信息的。本隐私政策概述了我们的信息处理做法。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009保千里向来重视对用户（包括通过各种合法途径获得或使用本产品的自然人、法人和其他组织，以下简称\"用户\"或\"您\"）隐私权的保护，为了更好的保护您使用本产品的权利及个人信息，特将产品或服务使用方式、用户权利与义务、用户个人信息及数据的收集、使用、存储、安全保护、披露信息方式等予以公开。用户在使用产品或服务之前，请务必仔细阅读并全面理解本《隐私声明》（以下简称\"本声明\"）的规定与限制。本声明具有独立性与完整性，当您选择使用本产品时，即视为您已经了解并完全同意本声明中的所有条款，并自愿承担使用产品或服务的全部责任与风险。如您不同意本声明，请终止使用我们的产品或服务。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009我们将收集哪些个人信息\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009我们有两种信息收集方式：\n\n\u0009\u0009\u0009\u00091.您向我们提供的信息：您在注册保千里科技账号时，可能需要您向我们提供您的个人信息，例如：您的姓名、电子邮箱地址、手机号码、证件号码等。\n\u0009\u0009\u0009\u00092.我们在您使用我们产品和服务的过程中收集的信息：可能需要您提供您的通讯地址、银行账号等。必要时我们还会收集与产品使用相关的信息，例如IP地址、Cookie、位置信息、产品制造商、产品型号、产品唯一标识符和设备数据等信息。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009我们为什么要收集个人信息，主要基于以下两个原因，我们需要收集您的个人信息：\n\n\u0009\u0009\u0009\u00091.部分服务必须获取您的信息后才能提供。\n\u0009\u0009\u0009\u00092.您的信息会帮助我们更好地优化产品和服务，更好地满足您的需求，为您提供更方便的个人定制化服务。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009我们如何收集个人信息：\n\n\u0009\u0009\u0009\u00091.您直接提供的信息\n\u0009\u0009\u0009\u0009某些服务会要求您直接向我们提供信息.例如：我们的许多服务允许用户创建帐户或个人资料。在这些服务中，我们可能会要求您提供某些个人信息，以便设置帐户或个人资料。例如，当您创建保千里账号时，可能需要提交某些个人信息，例如您的姓名、手机号码、电子邮件地址和证件号码。\n\n\u0009\u0009\u0009\u00092.有关服务使用情況的信息\n\u0009\u0009\u0009\u0009除了您提供的信息以外，我们还可能通过您设备中的软件以及其他方式来收集您使用我们的服务的相关信息。例如，我们可能收集：\n\u0009\u0009\u0009\u0009设备信息-例如硬件型号、手机号、IMEI号码和其他唯一设备标识符、MAC地址、IP地址、操作系统版本以及用于访问服务的设备的设置。\n\u0009\u0009\u0009\u0009日志信息-例如使用服务的时间和持续时间、通过服务输入的搜索查询字词，以及设备上设置的Cookie中所存储的信息。\n\u0009\u0009\u0009\u0009位置信息-例如设备的IP地址的相关信息，这些信息可能会在您使用某些服务时传送给我们。(请注意，我们与第三方服务提供商合作，由第三方服务提供商代表我们提供语音到文字转换服务。该提供商可能会收到并存储某些语音命令。）有关您使用服务的其他信息，例如所使用的应用程序、访问的网站以及如何与通过服务提供的内容交互。\n\n\u0009\u0009\u0009\u00093.第三方来源信息\n\u0009\u0009\u0009\u0009我们可能从公开渠道来源获得您的信息（在法律允许的情况下），并可能将其与收到的或与您有关的其他信息组合。如果您选择连接第三方网络服务，我们也可能从这些服务获得您的信息。\n\n\u0009\u0009\u0009\u00094.我们收集的其他信息\n\u0009\u0009\u0009\u0009我们也可能通过其他方式收集有关您、您的设备或使用服务情况的其他信息，这些方式会在收集时向您说明，或者征得您的同意。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009您可以选择不提供某些类型的信息（例如，我们在保千里账号完善个人资料时请求的信息），但这样可能会影响您使用某些服务的能力。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009我们如何使用收集到的个人信息：\n\n\u0009\u0009\u0009\u00091.为您的设备进行服务注册；\n\u0009\u0009\u0009\u00092.提供您请求的服务或功能；\n\u0009\u0009\u0009\u00093.提供定制内容并根据您过去使用我们的服务的活动进行推荐；\n\u0009\u0009\u0009\u00094.广告，例如提供定制广告和赞助内容（包括通过我们的广告服务，您可以在此处详细了解其做法）并向您发送促销信息；\n\u0009\u0009\u0009\u00095.评估和分析市场、客户、产品及服务（包括询问您对我们的产品和服务的意见，以及执行客户调查）；\n\u0009\u0009\u0009\u00096.了解您使用我们的服务的方式，以便我们改善服务并开发新产品和服务；\n\u0009\u0009\u0009\u00097.为您的设备提供维护服务；\n\u0009\u0009\u0009\u00098.在法律允许的情況下进行免费抽奖、有奖竞赛或促销；\n\u0009\u0009\u0009\u00099.征得您同意的其他用途。\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009我们如何存储并保护个人信息：\n\n\u0009\u0009\u0009\u0009保千里采用普遍接受的行业安全标准，采取加密措施保护用户的个人身份信息和数据，以保证您的信息在未经授权的情况下不会被访问、使用或披露。在技术方面，保千里使用防病毒软件，加密保护、监控系统，增强保千里数据中心的攻击防护。在制度方面，通过对保千里员工进行安全与隐私保护知识培训，确保员工了解数据保护的重要性。但基于网络的固有缺陷及运行风险，保千里科技并不能保证您的信息绝对安全。\n
    </string>

</resources>
